習近平致電孔戴 祝賀他再次當選幾內亞總統

在北京，國家主席習近平致電孔戴，祝賀他再次當選幾內亞總統。

《新華社》報道，習近平強調，高度重視中幾關係發展，願同孔戴一道努力，加強相互支持，造福兩國和兩國人民。

較早前，幾內亞憲法法院確認，現任總統孔戴在10月18日舉行的總統選舉中獲勝，第三次當選幾內亞總統。

唔致電拜登?

拜登呢

無拜登手提。。得白宮電話。。入到去先打俾佢

拜登只是一個省長

又何來要聖上的祝賀

唔祝賀下拜登？